有冇人認同玩牛熊就最講實力的！！！

串尻我個d人點睇

無你唔得了

邊度夠10格？你戇鳩？

又話十格
笠水狗

放牛 千升

10格？

好叻啊大dodo

G持

港女準備爆升

10格?

係時候入牛了各位

代表牛軍多謝你

數黎數去得7格

屌你老母差3格呀

屌

可以入牛了

0.094

麵仔又贏大錢

賺得個小小錢

講燈力就差唔多

歡迎回歸

屌你老母

咁快走 對唔對得住牛軍

有料

大dodo好型

一向都話麵哥有實力

老Ken認同

多謝

麵仔發大財

勁呀

麵麵

勁到

你啲手指得7隻？

麵神今晚夠錢去食放題喇

……好似唔夠

別人恐懼時，面貪婪

30蚊一格

另外3隻之前斬左

麵仔你之前輸果啲都唔止啦

我屌你 難怪升左上去

幫卷商打工

慘原來少咁3隻
好偉大

贏嘅錢夠唔夠俾買賣成本

不得了, 開始爆升了

2舊水夠食2日啦每日賺2舊一個月多4千

股場斷水流

210 蚊。 可以平手既

笑死我 $210 救巿方案

既然你覺得升夠，點解唔反手熊，再賺多轉呢？

麵神破燈

嘩！！！！好撚多啊Dodo!

好采你走左
咪左住恒指升

210

救咩市，破左燈啦

唔怪之得倒升

放左都唔升得多，燈力消散

新手唔明一問
30000股 買入0.090 賣出 0.097
即賺咗30000*0.007 = 210蚊only?
唔明點解大家話賺大錢

賺到幾多包媽咪麵

我今朝訓醒覺都多左成2000幾蚊

屌係 麵麵一出牛 個市就即彈

麵神想破燈

好型

當5蚊包
買到42包

如果唔係佢咁on9坐咁撚耐其實玩牛熊係食幾格幾分鐘做一個trade，依到9成9傻散搞撚到大家以為牛熊係買黎坐一陣

利申：投資者

大DODO番來了...

今晚有面開

你真係唔識嫁wor

一買一賣唔使手續費果d架

平時負開突然正數唔叫賺大錢叫咩

可以去食牛雜了

完來係咁😂

你認真?

堅持咪執多幾格囉

終於贏返次，恭喜曬！

大dodo終於贏了✌️

下.....

屌 牛牛手續費幾多的

大dodo怒賺210蚊

勁阿 麵仔 幫我簽個名

又話10格

10格都未夠

平台費一買一賣夾埋都30蚊啦

0.102

錯喇，做牛熊最緊要有自信

用唔夠3000本賺到200有突

來回30蚊

麵神，而家0.100，夠10格啦

加埋頂多咪50 屌 仲有賺

仆街仔今朝你未開POST前我渣CALL
你開POST後我止蝕渣PUT
依家輸鳩曬,屌你老尾麵

放咗即爆升

你老味 贏一次喺度巴屎閉

冇咗4分1profit 我係你就strong hold返一陣先啦

準撚到

活佛

好彩你放左，又再救市

有食唔食最有實力

睇黎黎緊會升多100至200格

你會走就早講啦，我為左你放左隻愛股

好馬不吃回頭草
阿麵,唔好再睇個價了

佢食左飯未?

佢應該咸緊

而家有10格啦，麵麵走得啦.....喂！喂？
原來一早走左啦？

放早咗喇傻鳩

嚇親死先執得10%,大dodo 洗唔洗調整下個策略啊

暴升

麵麵今次係大賺添呀. 計百份比有一成

好好笑

你最夠食力

遲D放最多咪賺多幾十蚊都唔知你地笑乜
大DODO好野

燈到你

屌賺210蚊

做咩唔買DIA,QQQ,VOO?

超, 而家睇咪又係爭兩格

HKD210

麵麵好知足

麵媽放左即升到升到0.116呀

咁撚邪

好在麵媽放左我即沽7500 又贏

計埋手續費200蚊左右, 都有5餐lunch ga lar, 積少成多呀

唔可以咁計 我地計升既%

佢貼個燈倉喳嘛

知錯喇

牛軍又贏

串尻我呀麻

贏埋都唔夠輸

一放就升穿241....

0.101 喇 !!! 信念呢 ?!!

麵神，買咩過夜好

又串

其實係咪面仔放上連登先會登到

快啲請食媽咪面

說好的10格呢
9叔叔的表表姐

邊間手續費咁撚平,求教
個支那牛牛出入都要各收15蚊平台費

我18歲仔今日都入8萬股牛啦
Btw聽日會跌

夠唔夠比手續費

屌你，我飲緊水噴到成枱濕曬

買唔多一億唔好衝出黎7

要升了

認同，唔係點可能輸極都仲有錢玩

隻7500朝早仲升緊
點知而家跌到pk
原來係大dodo偷偷地放左隻牛！

大賺兩舊水

一放就升足16價位

赢得快，死得快

好撚憎DODO NOW
屌你老尾臭西食7格就沽
成撚日食鳩我地人血饅頭

照睇，今日企穩242

痴線 準成咁
一放就升200點

一放升多2舊

0.105點睇

正常佢係負數。。。無限倍了

屌 贏得過210蚊

贏錢就係有膽識
唔洗理班 on9

好邪。。。。越放越有麵神

係，因為仲撚衰過期指，要計埋佢食價

宵夜，明日早餐都夠

屌一早put鳩晒等跌

老母面一個早放

拎200蚊請大家食媽咪麵

前排輸皮4呀

贏就贏210
輸就輸14000

啱架啦
贏下先有心機再玩架嘛
唔玩點有機會輸呢

有賺咪好

面面今日過夜嗎

升到咁，應該跌，麵仔熊下佢應該有得諗

麵仔有冇心水？

大DODO不如入隻極限熊過夜
今日升到咁聽朝一定打回原型，到時就FATFAT

我教你All in台積電, 十年後再睇

就收市 會唔會牛過？

麵神再一次救市

面仔最有實力

麵神點解買牛熊，不再買7500？

牛一牛佢啦 麵神

...大手大手咁買賣就話值得一提姐
玩個雞碎咁少就收皮啦

嘰嘰

贏200蚊，要 50 次先補返之前輸成皮的數

全日上下有成4百幾點 得7格好唔好意思貼出黎
咪撚出黎認屎認屁啦

你咪搞事啦

面神都唔識

神 邊撚到神啊 睇過

瑞銀食價

幾錢手續費。

麵神都唔識

咪係跟我一齊叫 麵神

7格

大dodo終於番黎

各位麵神CLUB 會員你好, 受唔受新人埋堆?

想問間唔中有個麵神同雲馬天上對望果張圖有咩意思? 指鹿為馬之類???

得7格?又話10格上落

七格麵仙

馬化雲 過晒氣 已經冇晒燈力

等左你好耐

THANKS...原來係另一個會員

除左實力

重有燈力，有面哥無甩拖

勁，第6感都feel到牛，因為美國病既都開始病死既開始死，行出左重要既第一步。

咁耐凈係得一張圖可以貼出黎

人地今日破燈
有錢賺

計埋手續費都唔知有冇

遲撚線 升撚到仆街

幅圖好靚

麵神止賺牛=爆升

賺左幾多，不嬲撐面哥

積小成多。唔好笑

賣完升廿格
燈琴仆街

我D正股有救啦

麵神唔係用牛牛咩 手續費幾十蚊姐

我極端啲咁計，咁佢可能贏150$

今日開始認真統計下媽咪麵勝率

張圖鍾唔鍾意

勉強夠買包媽咪麵

我想証明我唔係燈姐

威啦

好似幾十蚊都唔駛
牛熊証再平過正股

人地用富途，唔洗比佣

做人有啲原則可唔可以 講好十格就十格

比返200$佢

ok la

還我血汗錢

呢個係我聽過最好笑既笑話

G持，唔好再蝦麵麵啦你地～

堅

屌你 咁能串

麵麵咁有實力幾時再入市？

轉勢啦麵麵 聽日一於搵隻極限牛/ 熊 黎博下

麵仔贏錢打算點慶祝

老母麵第1次鸁得咁型
應該搞多次連登gathering賀賀佢

廢老巴都唔夠你黎

麵神又話10格，收市放咪真。10格囉

有神快拜

心理壓力好大呀大佬

天日典睇

贏左等個心平靜少少先

不得了聽日千升了

贏210蚊，個心有幾唔平靜

大dodo有冇反手買熊

財經台第1燈神都唔識
你好打極有限

已經比麵神廢咗武功

冇大志！

面倉贏210蚊，底倉隨時贏幾球
唔好睇小大戶麵

屌咩
明明平時你過開市

贏咁多可以退休了

立即貼倉俾麵神過下目先啦

你唔係話退出咖咩

冇錯！最垃圾係班發行商！

大dodo

收皮啦 我追擊佢果陣你ac都未有

麵神入牛please

後悔今日收市前走左

收市就20格啦，麵神仲咩唔sh

係咪即係賺咗$210蚊？

麵麵 點解等我放左隻7500 先走

成份糧 all in 近熊 你都係咁玩啦

之前傻撚左

好彩渣 唔係你死左啦

一句聽日買咩

如果當年你仲堅持價值投資 strong hold 京信 會點

把撚閉嗱

唔好提

咁你都記得

請我CALL G啦

30000股

麵粉一定記得

屌你一放就升到上246

夠啦夠啦

我知啦

聽日入熊玩下好友？

我屌你老母

我買左牛呀！！！

依家我幫自己定左三大規條

一 守規律
二 控制注碼

聽日打啦

3呢

心血來潮走到

打靶？

唔係仲打咩

唔係燈番上去咩

敗走架

面仔今年第一次贏錢

佢上次買7500 咪贏過囉

明日入熊記住出聲
支持

唔對路做V？

23339+1

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

你又數錯手指

三 媽咪麵幾時入貨出貨重要過以上兩點

睇牙醫？

三 4:01 出post

古joy

拜神

笑左

恭喜麵麵

屌 好撚正

咁快啲share開去～～

熱烈歡迎麵麵回歸 但夠唔夠比手續費

麵神

熊得未

麵麵今日買唔買野

係時候加注

....屌 0.007？

麵麵買唔買呀今日

2020既麵麵打倒2019既老母麵

手續費佢都可能蝕撚埋啦